بورصة موسكو في المنطقة الخضراء بعد تعافي النفط
 أغلقت مؤشرات بورصة موسكو تداولات يوم أمس الجمعة على ارتفاع بعد تعافي أسعار النفط في الأسواق العالمية وارتفع مؤشر للأسهم المقومة بالروبل بنسبة ليسجل نقطة عند التسوية في حين صعد مؤشر للأسهم المقومة بالدولار بنسبة ليغلق عند نقطة وفي سوق العملات عوضت العملة الروسية بعض خسائرها التي تكبدتها في الآونة الأخيرة حيث تراجع سعر صرف الدولار بمقدار كوبيكا الروبل كوبيك إلى روبل فيما انخفض اليورو بمقدار كوبيكا إلى روبل وفقا لبيانات بورصة موسكو إقرأ المزيد النفط يتعافى بفعل تطمينات سعودية بشأن روسيا ولاقت السوق الروسية دعما من انتعاش أسعار النفط بنحو بفضل تطمينات من السعودية بأن روسيا مستعدة للمشاركة في تمديد اتفاق خفض الإنتاج  فريد غايرلي